上個月蒙面法個晚氣勢如虹 就係因為休息撚破壞哂

一去不復返

呢幾日同樣氣勢如虹

亦都同樣有班休息撚出現

講左D咩自己諗

邊個提休息 就拉

向休息說不

休佢老母
一定拒絕休息

推

休佢老母

每日六至八小時就係休息
訓醒又再奮戰

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

休撚

至少last 一個星期

休你老母

起碼要罷埋聽日

休佢老母，咁鍾意休自己上新疆休飽佢

而家休息中計黨失敗, 衍生咗個談判大台黨
大家保持頭腦清醒, 唔好再一次俾人帶風向

我地進緊

一是攬炒 一是自決

同意

自己入去睇, 仲講到要泛民咩學生代表去傾, on撚9

想build up大台

要抖自己抖 無需要全世界做一樣既野

和理非見到人勇武會感到羞愧
相對地顯得自已廢
所以佢地生存意義就係不斷搵理由叫停勇武
只要世上無勇武
佢地就係唯一抗爭者
立即由地底泥變英雄

想休息嘅自己今晚早啲訓聽朝出返黎

離哂譜

聽講吹休息個班鬼/狗就黎有得升

但星期六日休唔休

呢樣我有保留 但是如果手足出動 無條件支持

簡單啦
邊個話休息邊個係鬼

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

要休息就自己休
有力氣就自己出黎
咁大個人仲休息都要人地叫？

拉

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

仲有散水撚

死咗幾個冇錯係要報仇但係要自己擇日同埋計劃組隊

革命嗌休息
真係笑撚死人

攰既手足自己番屋企訓下
訓完再出

啱

push

休咩息，一鼓作氣

休佢老母 依家鏈緊春袋 對家嗌住不要不要 同我講休息

散水 / 洗白 定律

對家被消磨到唔夠人手，開始疲於奔命：
想連登吹休息風 / 再係咁好多手足比人拉 /
諗下咁樣會唔會失民心？/ 中計喇林鄭就係想你咁樣呀

對家驚覺打落去有機會輸：
1. 出洗白文
打落去對香港好咩？/ 其實都有白警 /
冷靜諗下係咪要對準返林鄭？

2. 鳩吹fake news想人返屋企
大停電 / 200刀手 / 摺被軍會出動

以上定律，沙田新城市一役後出現過，
中大一戰同三罷足幾日後，都準備出現

推
蒙面法到今個月頭果段時間真係靜撚左好多
係呢排先著返團火
唔好要有人死先踢得郁自己 死一個先踢一下咁我寧願你地唔好撚郁

提防休息撚

數漏左樣:
再係咁人權法過唔倒呀

前排就係用呢樣吹得好勁，叫人休息

仲休息？死左幾多手足 傷左幾多手足？

明明日日行動推動美國加速
班休息撚就叫人休息等過

一鼓作氣

逄1-5唔可以停

Push

起碼都到出年啦

到底休息係壞事定唔休息係壞事....

依家休息一定係壞事

黎明行動

同一招係唔可以用2次架 班on9仲唔明

聖誕先休息

都唔好留咁夜，我唔想再見到有手足犧牲

一鼓作氣
推！

我支持休wo, 冇受害者既出黎做咩

邊夠 長期戰爭黎

星期六日係要休息
一至五朝早先有效果

手足們，
我好簡單，
你地做乜我都唔會割

只求你地平平安安
要保護好自己，先可以保護更多人

係，上次18區開花如果keep住咁一早就贏

一休息就會休好耐 番唔到轉頭

星期一至五朝早係春袋，要休就星期六日休

今日已經好有休息feel

11.15 早上六點, 旭日行動

休你老尾

所有散水撚都係卧底

1至5 黎明行動
星期6,日 輕鬆活動，和理唱
緊係咁做啦

啱
邊有休息
休息就自己休
埋L講出來

大家接力

人權法仲有一星期過呀
班人權撚去左邊 11月尾都黎喇wo

講得岩
休息撚吹風

I can do this all day

絕不休息

各位手足休息下先
2047先再發動罷工

休你老母！

邊個當日講過休息既 唔該承認一下自己豬西咁蠢 咪再上網發文當自己軍師

休佢條毛

岩

棄守都講得出真係明顯到仆街

利申已連罷四日，大家一定要食住個勢！！！！

請你幫我開post👇🏼
同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

星期日先休就差唔多

上次休息
比人放置play左成個月有多

見到又開始有人吹休息
好易休到斷氣
前車可鑑

休息撚 退場退守撚死嘅喇

依家對面冇得休息 ， 冇劇本俾佢地跟， 大家思考多少少堅持落去 ， 直到政權跪低 黑警清算

屌依隻P牌休息撚五毛黎 周圍都見到
拉

仲有國際形象撚， 要等埋過人權法先開波， 到頭來俾黑警日日肉隨針板上咁

last 10年都照撐

休息撚三毛左膠屌你老母死全家

休佢老味嗅閪，場仗贏左有排你休啦

休息撚收皮

向休息説不

要休息咪自己休 人太少無人咪等聽日 ，依D行為要長期做先有效休你老味咩

想休息嘅自己識休息啦

香港01

諗下前兩晚中大手足 再問下自己係咪真係要休息

又休息又乜撚野畫面唔好睇
係呀唔好睇人地美國參議院都加快審議啦屌你老母

上個月無啦啦話休息

done

我都係有叫過手足休息，但我唔係鬼，雖然我係P牌。
我係真心唔想有手足送頭，之前好多次事件都係第一日好好氣勢，擋晒黑警，然後手足好興奮唔訓覺一路守住，然後第二日日頭黑警冇動靜，到夜晚手足都好攰果陣突然一大理黑警入黎殺人打人捉人，手足太攰擋唔到失晒守。

無論如何請記得訓覺，搵好既地方好好休息訓覺7-8個鐘，中大訓操場草地我真係唔覺得可以好好休息夠7-8個鐘，只會愈黎愈攰。